美國國務院認為，香港人有理由擔憂中共通過全民病毒檢測收集市民DNA，因為中共在新疆已經這麼做了

美國國務院認為，香港人有理由擔憂中共通過全民病毒檢測收集市民DNA，因為中共在新疆已經這麼做了

其實我最擔心係：

有冇人趁機睇名暗賜你毒酒入口囉！！！

講到出口了

美國直接講到出口
講真藍絲潛意識都唔信中共

多謝美國、記者為我地出聲
因為香港根本冇可能唔擔心
因為港共、支共係一個獨裁政權 毫無信用可言

最擔心既係d dna會拎黎「破案」
反修例中拎起過一塊磚都有機會出事

你路過甩左條頭髮都仆街啦仲拎磚

香港黑警快啲潛入美國用國安法拉美國佬喇

港人終成高官器官移植對象

等睇西環出信屌老美

係，九成支那人都係咁嘔心，明知中共衰都為著著數，為著怕事，為著面子，去助紂為虐，但一叫佢自願付出，即刻沉默，只會斯善怕惡，藍絲就係正宗既支那人，反而紅絲小粉紅仲真

藍絲咪只係鍵盤愛党
風吹哪邊就往哪邊倒
一到真係損害佢利益既時候就會縮入老母閪架啦
你睇下有關藍絲活動有邊次搞得成

拜登：我唔撚知！我睇唔到

鼠王芬無登記器官捐贈